諗住出架車做uber,有咩要留意

預50萬左右
本身都想買車
順便做uber 幫補下
唔介意2手 有咩車推介

Push

Prius,Camry h,Ct200h,所有電七人車,tesla,320/520D

拎架50萬既車去車d三唔識七既人，爸打真係豪